有無人聽過 啦拿肋啦 啦拿肋啦 啦拿肋啦 啦辣肋

啦拿肋啦 啦拿肋啦
啦拿肋啦 啦辣肋

唱咩文啊屌你老母

傻豹？

比個提示大家 係一首廣東歌
大家可以試下讀出聲

joey

啦啦世界

依首咪係囉

坏左？

巴打犀利

找回你的微笑咀巴
一同和唱可以嘛

啦拿肋啦 啦拿肋啦 啦拿肋啦 啦辣肋

一同拍掌全力讚賞
生存是有價